有無人同我一樣，外國返黎，香港無咩朋友。

無朋友，好慘。

我香港出世, 香港冇咩朋友

毒撚一個人仲開心

一個人無野做，好無聊

朋友有同道既話幾個都夠既